好多心事先講但係唔知點講起

只能唉一聲，有冇人都係咁

唉

沒有歌 怎敢說心事

飲啖酒會有種「都係你最了解我」嘅感覺

好多秘密 點樣講出口
積住積住 個心覺得好重好攰
最怕朋友問：are you ok?

同隻公仔講

唉 好多野都唔知點同人講
就算講完人地都唔會明
唉 好撚痛苦
每日就自己成日亂諗野

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！